核彈都唔割！！ ！

核彈都唔割 前線錯要檢討 下次再黎 就要做岩
岩就要繼續 歸納成功要素

三毛同一招對香港人無用架

推